ig已unban返831條片

unban 即係IG 都承認831 有警暴事件

有咩承唔承認
只係post直播事實 又唔係拍假嘢 又唔係做戲
點解要人承認
你會唔會承認你阿媽係女人

根本係 ig 戆居